其實唔駛等7/28，飛天南就係最好落班牛屎黑面既工具

聽講佢老人家係好多牛屎黑既精神偶像